﻿\setlength{\columnsep}{2zw}
\def\eauthor#1{\def\@eauthor{#1}}
\def\etitle#1{\gdef\@etitle{#1}}
\def\advisors#1{\def\@advisors{#1}}
\def\eadvisors#1{\def\@eadvisors{#1}}
\def\abstract#1{\def\@abstract{#1}}
\def\keywords#1{\def\@keywords{#1}}
\def\authorheader#1{\def\@authorheader{#1}}
\def\dateheader#1{\def\@dateheader{#1}}
\def\ps@iitheader{%
 \def\@oddfoot{\vspace{5mm} \hfil--\,\thepage\,--\hfil }
  \def\@evenfoot{\vspace{5mm} \hfil--\,\thepage\,--\hfil }
  \def\@oddhead{\vbox{
      \hbox{
      \hbox to 100mm{{\footnotesize 筑波大学大学院博士課程システム情報工学研究科修士論文(\@dateheader）\hfil}}
      \hbox to 60 mm{{\footnotesize \hfil \@authorheader}}
      }
      \vspace{0.5mm}
      \hbox{{\tiny - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -}}}
  }
}
\pagestyle{iitheader}
\setlength{\headsep}{6mm}


%\makeatletter
  \renewcommand{\@biblabel}[1]{#1) }
  \def\@cite#1{\textsuperscript{\scriptsize{#1)}}}
%\makeatother
\def\figurename{Figure}
\def\tablename{Table}
%%%%%
\def\lcaption#1{\renewcommand{\baselinestretch}{0.75}\caption{#1}}
%%%%%


\def\@maketitle{
  \begin{flushleft}
    %%% 論文題目：副題目
    %---------------------------------------
    %14pt
    \vspace{-1zh}
    \fbox{{ \Large Master of Engineering at the University of Tsukuba}}\\  
    \vspace{1zh}
           {\LARGE \bf \@etitle \\}
           %12pt
           \vspace{0.5zh}
                  {\large \@title }
                  \vspace{2zh}
                  
                  \begin{minipage}{160mm}
                    \hspace{-1zw}
                    \begin{tabular}{p{21zw} p{23zw}}
                      {\large \@eauthor } & {\footnotesize Master's Program in Intelligent Interaction Technologies}\\
                      {\large \@author} & {\footnotesize 知能機能システム専攻}\\
                    \end{tabular}
                    \vspace{0.5zh}
                  \end{minipage}
                  \begin{minipage}{160mm}
                      \vbox{
                      \hbox{\hspace{-1zw}{\@eadvisors}}
                      \hbox{\hspace{-1zw}{\@advisors}}}
                  \end{minipage}
              
                  \vspace{1zh}
                  
                  \begin{minipage}{163mm}
                    \small
                    \@abstract
                    
                    keywords: \@keywords
                  \end{minipage}
  \end{flushleft}
  \vspace{1.5zh}
}

\makeatletter
\def\section{\@startsection {section}{1}{\z@}{1zh}{.1pt}{\normalsize\bf}}
\def\subsection{\@startsection {subsection}{1}{\z@}{1zh}{.1pt}{\normalsize}}
\def\subsubsection{\@startsection {subsubsection}{1}{\z@}{1zh}{.1pt}{\normalsize}}
\makeatother

